如果印度同中國打仗 一齊用人海戰術會點？

兩個係世界上第一二大人口國家，廿幾億人捲入戰爭。打人海可以打幾耐？

十三億人一人一啖口水浸死你 vs 十三億人一人一篤糞便臭死你

成個世界會美好好多

可能會死好多人，殯儀業大有可為

應該中國人內戰先

現代版史達林格勒戰役

破地獄自轉轉到暈

催眠印度佬，中國兵是日本AV女，相信大陸兵好快成身洞

支那人會走晒
之後所度佬就姦晒啲走唔切嘅支那女人

打和啦，super

阿侵,普京會係Twitter 比 like